(唔好再嘈啦）Christopher Nolan 認為 DC 近年在拍攝電影上急於求成

被認為是 21 世紀最成功和最受好評的電影導演之一的 Christopher Nolan，最讓人認識的必然是他執導的蝙蝠俠三部曲，還有的便是《Inception》及《Interstellar》。然而最近 Christopher Nolan 在倫敦舉辦的 BAFTA 活動中亮相，便提及到他的蝙蝠俠三部曲各當前蝙蝠俠系列的分別何在。他指出他的蝙蝠俠三部曲推出的時間是很緩慢的，因此可以讓他有概念地開發及拍攝。接着他更補充他們用七年時間帶來了蝙蝠俠三部曲，是絕對享有特權和優勢才可以做得到；反之新的蝙蝠俠看似急於生產，未能慢功出細貨。

That’s a privilege and a luxury that filmmakers aren’t afforded anymore, I think it was the last time that anyone was able to say to a studio, ‘I might do another one, but it will be four years.’ There’s too much pressure on release schedules to let people do that now, but creatively it’s a huge advantage. We had the privilege and advantage to develop as people and as storytellers and then bring the family back together.

大家唔好再嘈啦，神人nolan講得岩

Nolan煎左dc9一巴

煎埋自己一巴

向dc手足說聲加油

Dc狗會唔會話話nolan做二五

當初好似係佢推薦zack

佢覺得DC無俾時間導演拍喎

其實咁撚顯淺嘅野係人都睇到啦
無論係咪dc fans都見到係擺明想追marvel進度
最後就搞成咁
死兜爛兜個班咪係dc9囉
依家nolan都出嚟講啦 有血性嘅以後罷睇nolan啦
唔撚好再講tdk trilogy 啦

咁公道d講
如果俾zack俾多一，套如mos2
雖然劇情都可能有個d眼高手低野，但打得爽爽快快，都還可以接受
情況唔會宜家咁慘

Mos 真係打得幾爽既

mos劇情畫面動作都爽，其實佢2000年後好多戲都好，係唔應該咁快堆大堆頭
好多人都唔知你啲角色有咩能力，jl入到去，見到ww條繩，krypton呢啲字眼，好多觀眾都唔識，淨係哦一聲

mos咪拍得好，ww都ok，你起碼比多一兩套普通戲，大家認識好你個世界，大眾先會投入到，宜家好多人仲處於摸索階段，套戲一入場仲要介紹幾個新角色比人知
單係mos，有冇睇過呢套戲既人對dc印象係完全唔同，因為你知道超人係個咩人

路蘭帶起咗黑暗深度嘅風潮，DCEU又跟住東施效顰 Zack又係路蘭推薦 原來搞彎DC嘅源頭就係路蘭

唔搞彎佢點顯得自己拍既三部曲神

如果JL無搵joss轉風格 都可以話堅持有「深度」

但而家一半一半 票房又差咪死

利申：覺得JL唔錯

前半部幾好睇，zack 個大戰好正
仲要以前廢狼大軍勁到連green lantern啲人都殺到，zeus果啲舊神都出齊，睇到joss果part

無限弱化左咁，連ww+aqua 2個都可能打得贏佢，睇住佢如何比人sm十分鐘 個個都唔知講咩好

Nolan一句 全車靜晒

Marvel 狗幾串都唔夠串Nolan

Nolan

公開處刑最後一擊

Antman 8年

個人認為DC同Zack最好既作品係Watchmen，有畫面有劇情有深度。打後DC既電影真係拍得太急進，好多嘢都未準備好就推出黎

DC狗 振作